支那疫情趨緩被爆造假 黑仔強下令：不得為「零確診」而瞞報

中國近期連日宣稱疫情趨緩，甚至許多地方都出現「零確診」，但這種說法遭到各界質疑是中國官方又開始刻意隱瞞疫情，中國國務院總理李克強要求，公開透明報告疫情，「是什麼就是什麼，不得瞞報漏報」。

要求"實事求是"公開透明發布疫情

中國國務院總理李克強23日在中國中央應對新冠肺炎疫情工作領導小組會議上強調，「實事求是是指有針對性地做好防控，一旦發現疫情，第一時間進行精準管控，把病例和可能傳播的場所控制在有效範圍；公開透明就是指發現一例報告一例，是什麽就是什麽，不得瞞報漏報。」

本土疫情"基本阻斷" 全球大流行仍嚴峻!

李克強指出，當前以武漢市為主戰場的全國本土疫情傳播已基本阻斷，但零星散發病例和局部爆發疫情的風險仍然存在，加之疫情在全球出現大流行，形勢依然複雜嚴峻。

李克強說，從當前疫情形勢看，雖然目前國內本土疫情傳播已基本阻斷，但這並不意味著零星散發病例就不再出現。必須把「早發現、早報告、早隔離、早治療」的防控措施落實到位，堅決遏制疫情在局部、甚至更大範圍再次爆發。

李克強下令 不得為"零確診"而瞞報

李克強指出，目前全國大部分地區連續數日新增確診病例零報告，這當然是人民群眾期盼的。但他更強調，疫情統計數據一定要及時真實準確，千萬不能為追求零報告而瞞報漏報。

李克強強調，傳染病防控必須始終堅持實事求是、公開透明的原則，這樣人民群眾就會增加警惕性和主動防範的自覺性，反過來這也有利於防控措施落實到位，進而防止疫情出現反彈。

瞞報你個瞞報

陣間習種又出黎講另一套 又變返0

又要升人數

睇黎又會升返人數

柒撚左就推卸責任落啲地方官到

毁撚正柒婆唔撚封支那關遲早都大爆炸

今日已經升左少少

大陸確診數係dna test同肺ct都positive先計
而大部份其他地方，只要dna test positive已經當確診
而家仲要解封

反正現在確診都可以大條道理屈落境外傳入

個數字做到零 根本係人都知鳩up

總之有彩就中央攞，有鑊就地方孭

黑強 VS 維尼

READY~~~FIGHT!

要拿拿臨掉班病夫去其他省,保住自己成績表

強仔: 屌你老母報0單係人都知假啦

中國肺炎真神奇～

痴線～
梗係繼續瞞報啦
點知你係咪引蛇出洞

傻仔克警炳強

問咗細頸瓶未？

玩撚殘柒婆

甴近平：我話零就零，黑仔強你係咪想同我作對？！

雜禁評

大鳴大放

支那個檢測好似有8成機會係錯

睇錯曱甴強，大總統將中国成為香港一部分

五毛： 好撚煩啊師傅！一時一樣

反了反了

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

怎麼才算在中國確診武漢肺炎?
1.要由中國醫生認證
2.要在感染者沒有併發症的時候中招
3.要由飛沫傳播
4.你不能沒有肚瀉
5.你不能沒有咳嗽
6.你不能沒有吃過野味，你要吃過所有品種的蝙蝠
7.你不能在人煙稀薄的地方中招，要給中國醫生用「在人多地方出現」作為確診理由
8.你不能曾經在測試中呈陰性反應
9.在中國，你不能有私家醫生，要由政府確認你確診
10.你不能沒有發燒
11.你不能死亡
12.你確診前要由醫院所有胸肺科醫生確認，最好全省的胸肺科醫生都確認，這樣才是真確診，否則醫生都會認為是普通感冒
13.你的肺要全白
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心確診了，政府也會說你是其他疾病，說你是發燒，說你腸胃炎。政府總是可以找到一條理由來說明你不是確診。

之前唔係一放風就即刻勁多case咩

權鬥

見到黑字同強字仲以為鄧小強

可防可控
想0就0 想升就升

咁快放風 即係根本未爆完

但係班支那種已經周街行 攬炒2.0正式開始

瞞報發現=拉你坐幾年
有個人個案=被自殺

兩條揀任你揀，自由中國

一個盲嘅叫人拉自己偷睇國家機密！

0又太少 最多要有1

放屁，貴支國官僚系統，做細嘅老閪都瞞報嘅啦

都唔驗暪咩

冇咗14

有叉用，你又唔甴近平

過山車咁

支那呢個國家真係好過癮，拍戲都拍唔到呢啲情節咁樣飄移法，好難跟

係咪捧呀強上位取代維尼

強仔：而家條數太撚假喇，你地識唔識玩㗎？醒少少

又報番，證明自己一直假數

黑仔強講完， 真數字又上升了

冇工具check咪冇確診

領導要咩數據 就比咩數據

黑眼強想去山西掘煤？
豬頭都未出聲

好似個日咁, 一日升一萬

講咗話唔可以暪報，
但都係零確診，
咁即係真係零確診。

又贏

呢招高
瞞報個瞞報應該唔計瞞報病情

其實fake news黎
8成錯反返轉就會8成準

好難捉摸呀.MP4

李克強wfc

瞞唔住未為上升而鋪路囉

一個黑臉一個白臉，最後啲數字咪又係假

唔好對呢個民族有咩期望

因為支那發現條數做得太假
其他國家就黎追上
再0確診就唔撚掂要交人頭

黑仔強又要被刁維尼過佢一棟

留名等睇咁就有理由老屈武漢肺炎由美國傳入

唔驗又點會確診？

根本遮唔到
畝產萬斤都等幾個月先餓死人
你暪疫轉頭就滅城啦

瞞報你個瞞報個瞞報

強仔：出貓都唔係出到科科100 分啦仆街

大陸做官嘅好醒嘅，點九知聽日正擦變唔變，秋算咩獲時間，睇定D先

即係話維尼親自指揮都做唔到野啦

呢條微博沒個開放評論完美滅聲

總理喎冇人理

講出黎驚嚇親你渣強仔

總之全球都係境外輸入個案

其實你個logic錯晒

講得太多大話，今次全世界都唔落搭

班地方官以為自己識主子心意
然後上面又以為自己d命令個個聽
其實大家都陽奉陰違 咁多年既政治鬥爭就係養成一班咁既垃圾

似係維尼想復工
另一邊就想奪權

升到1個人好停啦

識玩，俾人感覺d人唔會暪報，跟住d報出來d數字 低d既話，可信性都多好多

誰敢如實呈報，誰就是中國抗疫史上的千秋罪人！

扮能晒野
跟住話：零感染，真系零感染，完。

同維尼夾下嘴形先好喎

可防可控

報又死，唔報又死，想點撚樣

殺完人黎洗地

唔怪得有地方話有一兩單確診啦。

上次落order後就一日升3萬
今次唔知會唔會再多d

地方官：不暪就是傻子！

爆呀

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

晒氣，重覆又重覆錯誤

即時：
哈佛大學校長兩公婆中招
Now新聞2號剪片被1號剪片感染
新西蘭全國緊急狀態
美國單日近9000宗
全球人數進43萬宗

即時：香港人繼續返工

已諗到隱瞒或不隱瞞方法，先將確診者滅口，死亡報告2欵備用，遲下就將寫報告都滅口，完

點解會有6同4

人數又爆升

14.你不能餓死

佢係冇呃你喎一早講左你知

引蛇出洞

確診人數超英趕美

當武漢真實數字一日確診係94000

低級黨員：今日有94000個確診喎
市領導：上頭有指示要復工，報細啲條數，94000 四捨五入即係90000

於是去到省領導條數得返90000個

省領導：太多啦，無病徵唔計，你地計多次

低級黨員再計過，有47000個，因為知道條數大，上頭會唔開心，所以報住44000先

市領導：咁即係40000啦
省領導：OK，send俾維尼

維尼：40000四捨五入=0

所有中資都係咁玩法

推

8成錯唔係指8成negative啊on9

連咩係實事求是,公開透明都要解釋 CLS

屌邊隻狗仲報確診？依定要開工呀
經濟唔得啦，死支那狗有咩所謂

再即時：
意大利部長宣佈，計算輕度病徵人數可能高達70萬人

進 近
支拼露底

進 近 無問題
中大文學系係咁教

全球人數應該要剔除支那先岩

以前睇唔明，大個啲先識笑

等睇呢兩個禮拜人數又急升
跟手又可以賴鳩你外國輸入疫情

準備突然暴升

上報確診，停工停產，黨委即刻揹鑊
瞞報確診，做數gogogo，等你查到黨委再揹鑊

理撚得你

黃子華：buffet 不防食過份，出貓唔好太高分

一係就上邊信曬下邊唔撚fc

一係就上邊比鑊下邊咩

我就覺得咩鑊機會大好多

強仔水準係高少少，讀過書真係差好遠

強仔：小學雞習包！邊有人出貓會拎100分

放心! 因為支共個朵太臭, 冇人會信佢, 個個都驚中伏

1957年5月19日第一張大字報出現在北京大學飯廳的灰色牆壁上，內容是質疑共青團北大團委出席共青團三大的北大代表的產生方式，接著有人建議在牆上開闢一個民主園地來展開爭鳴、協助整風，於是一張張大字報相繼貼了出來。很快反右運動利用了大鳴大放、大字報、大辯論等「四大」，提意見的大字報成為反黨言論的罪狀。在包括批判大字報的裹挾、反擊下，50餘萬人被劃為「右派」，受到降職、降薪、開除工職、流放（返回原籍，或下放農村、農場、邊疆）、判刑等處罰。

利好消息
爆升

強仔咪搞事啦 快d全國全面復工復課 我要返工呀

佢咁講得，應該有某個地方爆到仆街

北京

總理，我明白了

今日都真係零新增

整個世界確診數字急升，得支那個數字係零。。。點做到架

克仔無撚用
習大大先係最高話事人

克仔強真係無用架, 連下面班官都唔聽佢支笛

根本套防疫系統就係權鬥

冇隱瞞 中國醫療先進 科技發達 真係 0確診

而家中國 帶領全世界走入一個新時代

見識少 而家病毒有黨性

鬼叫你膞頭唔夠大唔夠花

冇聽過前線衝鋒大sir領功呢句咩

武漢肺炎黑洞

雜種一開聲
克勤又可以縮返埋先

鄰國係黨內極少數精英帶領著全國99.999%嘅豬

講一套做一套

連要正確匯報都要上頭交帶先識做
呢個國家係有垃圾官先定有垃圾民先

睇下中移動數字就知
人唔存在 自然無確診
咁簡單都要問

主因係
意大利，西班牙條數

令中國條數 太假

李克用呀李克勤

暪完唔好俾我知 俾我知就死

細個睇唔明
大少少先笑得出
宜家睇笑唔出

每日幾單好la 太多做唔到解封ka
武漢下月全面解封 再到深圳 入境香港 v7報下地點

出街食下野 深圳灣入境又無手帶嘅。。你班香港人篤唔到我灰

唔檢驗咪零確診囉
冇瞞報喎

錯係指陰陽唔一定啊唔準啊唔係陰陽結果反轉

雜總：唔係零確診經濟收皮你班契弟就仆街
小共狗唔小心講真話 => 顛覆國家政權

黑仔強：經濟已收皮，你班契弟唔講真話我地俾歐美封鎖就死撚硬
小共狗真心講真話 => 尋釁滋事

而家高位返少少 大家記得放返d 股票啦

Random Number Generator: 1-100

冇暪報呀
冇驗姐

叫人們瞞報嗰個叫人唔好瞞報

最差只係會50/50
低過佢反返轉就ok

冇症狀陽性呀麻
都唔知乜撚嘢嚟

李克強呢個時候講真話
究竟係勇敢係地震定係良心過意唔去

驗野唔只有negative positive
仲有false positive 同false negative

咪搞事啦我要支爆啊

啱，我係官都繼續暪報，最多每日一單

回力回力鏢

真係假難分

大家入黎幫手推, 罷睇有線, UNLIKE晒佢所有PAGES

［突發］有線財經因報導敏感資訊炒人 大家入黎幫手屌柒有線高層

有線FACEBOOK PAGES LIST

如果false negative多反轉咪變true negative多讀邊個major？

lm

其實一直中共都係用緊GOOD COP BAD COP
上面扮曬野話要做乜做乜, 下面照舊
都係做俾D中國人睇既姐

其實都係陰陽師雙軌並行嘅政策/行為嚟.
呢頭下令不得為零確診而瞞報,果頭下令邊區有疫情上報即係防疫工作失職,就算777都要下課走人.
支那人真的很下作卑劣的. 連外海愛蟈華僑盧寵物醫生都呃埋.

請不要再鳩UP"實事求是"了.
當年鄧小平都係鳩UP咋,真係"實事求是", 就會比D受害人/親友去狀告所有前三十年嘅罪犯啦. 前三十年的邪惡就會好似納粹/日本軍蟈犯下嘅罪惡咁,一一被清算清楚.

之前幾日0咗衣家升返咪可以屈哂落外國輸入

黑面白面
悶唔悶㗎 究竟要玩幾多次

真

其實李克強唔係主子

黑仔強嘅命令根本出唔到中南海
只有小紅維尼可以話晒事

下？你點知邊啲false negative邊啲true positive？鳩估？

全部當無病放出院？

睇完wiki個example再講啦
將所有positive同negative反轉

實報會無得升甚至降職
瞞報都有得搏下大霧
你叫班官點做？

點，而家有幾多

上有政策下有對策